[有圖]巴士上面有條女好大波

正評 ！內容乎合題目

臭雞 駁上位 !